琴晚我係lkf和你club個陣講哂啲抗爭口號

事後同咗一位抗爭絲打去酒店physically交流革命心得
港女真係唔話得..

Pull

push

pull

你就想

今晚帶埋我ok?

下

我諗住蒲到倒數

睇就知你未撚出黎玩過

毒撚真係好恐怖

一句detail都未講就知人地未出嚟玩過咁勁

圖?

點解要俾你

五毛
拉

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

ff少陣啦阿sir

冇圖你話你屌左irene都得啦

大佬幫我開多幾支酒OK？

你對得住jisoo?